能不能給我一首歌的時間

走開啦

唔能